免費借用 Tesla Model S 代步三日 香港 Tesla Workplace 體驗計劃

真係要開咪去試駕，咩試用三日原來要組隊贏左先有
如果買得起仲會高興玩依啲？

垃圾活動

屌你老母閪收番部輪椅走啦

最想帶住三個同事地板油撞途人